有無巴打今日有去澳門睇Bruno Mars？

啱啱睇完 好High
但係十點都未夠就完場 好唔夠喉

好想知佢尋晚係咪都係得個半鐘

係

個半鐘千幾蚊張飛
香港個場會唔會長d架

外國concert不嬲90 mins

原來係咁㗎？
我第一次睇外國concert

佢係外國開都係個半鐘

好撚正
High到仆街

啲音響好似幾差 坐樓上唔係好聽到佢把聲

high到仆街

個半鐘真係唔夠候

諗住搵飛香港睇多次

咁你返香港好去裸跑喇喎
（1q題） 三頁內估中我永久退出連登同埋喺ifc裸跑

明明之前google見到個song list 唔只咁少 會唔會係遲左開場唱短左

雖然唔夠喉，但超正！
我坐右邊山頂位都有一堆人都好high~
遲下香港睇企位
應該仲hyper!

Btw 有一張飛多左，有意tg : pekosubbb